Calling聲豚post 1001

今次是1001的大西巴開post吧

佢開唔到

咁宮巴定其再之前的搞
我而家有D忙開唔到
況且無幾多人想睇連續兩個男人好似係

如果keep住無人開
我就可能要到晚飯時間先開到

OK我開